賭馬14串1

見證歷史

串埋有冇1.1

中唔中

1.05左右

中左，中埋右

香港有得咁買就好
將吳嘉晉d馬串埋

條友一季贏唔到幾場
串200場每場1.005都fatfat

又中4串1

On9
咁買法 是但爆一場冷都嘥哂成個月心機
大細兩倍大法都冇咁柒

定係樓主自己想哂自己身在異國

佢今季一場都未贏過

買邊隻馬一定跑唔出呢個方法係香港可以好work
因為有d馬擺明唔去

無聊玩下，無度點買，只係放假無聊，平日只係賭下波。

其實身在異國有什麼好晒？

我其實買來開個post講下笑，經常爆冷，自己咁買其實輸過

笑咗

Dllm, 有得買跑唔出咁正
馬會個班正賤種

買潘生一面倒大熱嗰啲